<resources>
    <string name="app_name">TheMovie</string>
    <string name="main">Main</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="media">Media</string>
    <string name="in_cinema">In cinema</string>
    <string name="unknown_user">Unknown user</string>
    <string name="films_serials_persons">Films, serials, persons</string>
    <string name="no_server_connection">No server connection</string>
    <string name="check_your_connection">check your connection</string>
    <string name="refresh">Refresh</string>
    <string name="on_tv">on TV</string>
    <string name="movie_description_1">
        Пять женщин вместе противостоят глобальной организации,
        владеющей мощным оружием. Героини создают группу под кодовым названием «355» и пытаются
        сделать всё, чтобы спасти мир от погружения в полный хаос.
    </string>
    <string name="movie_description_2">
        «Падение Луны» рассказывает о том, как Луна сходит с орбиты и направляется в сторону Земли,
        что грозит планете и человечеству гибелью. Понять причины катастрофы и предотвратить её
        пытается Джо Фаулер, которая в молодости была космонавтом. Вместе со своим товарищем по
        космическим полётам Брайаном Харпером и конспирологом К. Хаусманом она отправляется в
        космос и проникает внутрь Луны.
    </string>
    <string name="movie_description_3">
        Kingsman — организация супершпионов, действующая на благо человечества вдали от любопытных
        глаз. И один из первых и самых талантливых оперативников в истории организации — Конрад,
        молодой и наглый сын герцога Оксфордского. Как и многие его друзья он мечтал служить на
        благо Англии, но в итоге оказался втянут в тайный мир шпионов и убийц.
    </string>
    <string name="movie_description_4">
        Нейтан Дрейк и Виктор «Салли» Салливан, два искателя приключений, отправляются на поиски
        величайшего сокровища мира. Кроме того, они надеются найти улики, которые приведут их к
        давно потерянному брату Нейтана.
    </string>
    <string name="movie_description_5">
        Мошенник Стэн Карлайл объединяется с женщиной-психиатром, чтобы обманывать людей под видом
        чтения их мыслей.
    </string>
    <string name="movie_description_6">
        Баба Яга и Горбун решили сыграть свадьбу! Семья Уишбон точно не пропустит такой праздник,
        так как теперь они родственники! Но как раз во время церемонии НЕ молодую пару возлюбленных
        похищает девочка Старр, обладающая сверхчеловеческими способностями! Что ж, Уишбонам
        придется вновь прибегнуть к помощи магии и снова превратиться в монстров: мама вампир,
        папа Франкенштейн и их дети — непоседливый оборотень и обаятельная мумия, отправляются
        в новое приключение. Ведь свадьба должна состояться несмотря ни на что!
    </string>
    <string name="movie_description_7">
        "Король-солнце" Людовик XIV решил, что должен жить вечно. Некий колдун рассказал королю,
        что для получения эликсира вечной жизни нужно добыть настоящую русалку. Король отправляет
        на поиски сирены толпу авантюристов. Но на пути безумных планов встают двое - страж русалки
        и 18-летняя дочь Людовика, весьма непокорная принцесса.
    </string>
    <string name="movie_description_8">
        Безбашенная команда «Чудаков» снова в деле со свежей порцией веселых, дико абсурдных и
        — как это у них часто бывает — опасных комедийно-трюковых зарисовок, участниками которых
        также станут звездные новички.
    </string>
    <string name="movie_description_9">
        Поп-дива Кэт Вальдез и ее жених Бастиан — самая обсуждаемая пара года, миллионы людей
        следят за каждым их шагом в прямом эфире. Но за секунду до того, как связать себя узами
        брака с любимым на глазах у толпы фанатов, Кэт узнает, что он ей изменил. Пока весь ее мир
        рушится, Кэт встречается взглядами с незнакомцем, простым учителем математики, случайно
        попавшим на концерт, и принимает самое безумное решение — выйти замуж за него.
    </string>
    <string name="movie_description_10">
        Восьмилетняя Виктория переезжает с отцом из города в горы. Однажды на прогулке они
        знакомятся с пастухом, и он дарит девочке щенка по кличке Секрет, который
        становится ей лучшим другом. Лишь позже семья понимает, что из этого ласкового
        комочка шерсти вырастет опасный хищник. Но дружба не знает границ.
    </string>
</resources>